特朗普：與中國接近簽首階段協議

特朗普：與中國接近簽首階段協議

【Now新聞台】美國總統特朗普表示，與中國接近簽署首階段貿易協議。

特朗普在紐約經濟俱樂部演說時表示，中美貿易磋商接近達成第一階段協議，若果不成功，則會大幅提升中國貨進口關稅，認為中國逼切希望達成協議，但他對貿易協議細節卻三緘其口，重申只會接受對美國工人有利的協議，想要進入美國市場的人必須遵守規則。

特朗普又抨擊聯邦儲備局不容許美國有負利率，令美國與其他負利率的國家競爭時處於劣勢，妨礙經濟及股市增長。

不過白官經濟顧問庫德洛接受外電訪問時則表示，在與中國達成協議前都不會調整關稅。

打香港牌呀
俾曬機會你啦

唔得閒理佢
自己香港自己救

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

Xi is my beat friend

美國要簽到協議同係中國完全撤出
先可以幫到香港！
否則 支共會拿香港做人質討價還價

轉頭就撚佢一獲
大家要明白美國就係要收中共皮
要中國開放市場姐係要佢亡國
而侵侵係反共第一人

人權法拖到依家都未表決
過到就過 過唔到就算
要靠自己雙手

垃圾 咪撚理佢住
全城救中大

唔會想理佢佢係咁出賣人嘅

美國戰線玩完, 無美國拖住中國 等如二戰無左美國幫拖, 呢家我地好似英國咁勢成孤島 注定輸哂

唔好on9 侵唔會理我地

咁就玩完
幾個月嚟玩完幾多次
帶風向三毛
Blocked

中大要人了

到今時今日仲靠人哋，睇人哋頭？你哋喺美國人眼中算老幾？

20% tax

無咁撚快玩完
今日簽完協議，聽日就可以推翻，況且協議都可以唔執行

直頭攬住美國一齊炒啦
仲諗

屌

之前第一次反面前都係講緊無限接近
基本上一日未簽一日都唔使理佢講咩形容詞

若果不成功，則會大幅提升中國貨進口關稅